(美國) 民主黨: 特朗普千萬不要放生華為

Chuck Schumer是民主黨參議院黨團的領袖

Chuck Schumer
‏@SenSchumer
1h1 hour ago

Huawei is one of few potent levers we have to make China play fair on trade.

If President @realDonaldTrump backs off, as it appears he is doing, it will dramatically undercut our ability to change China’s unfair trades practices.

民主黨最想侵傾唔成deal
選舉先有勝算
之前佩洛茜要求侵侵對習講香港相信都有咁既考慮

當然迫侵侵繼續壓制屎為哩樣係好事

「屎為」應該係「黨為」，
咁樣就可以同「共興」相輝映